有冇人啱啱搭43X唔見咗電話

有冇人啱啱搭43X(馬鞍山開往荃灣方向)唔見左電話？冇記錯好似係sony
我趕住落車所以將部電話俾咗司機 車牌LS2216 請自行聯絡巴士公司攞番

good J

我尋日響尖咀跌左部電話